如果啲死基佬搞基合法，有咩理由同細路女扑嘢就犯法？

衰11依條罪簡直不合時宜到一個點

推

搞gay比孌童更不堪

China joe幾時廢除兒童性罪行

有睇忘形水?
人獸交都得啦
左膠做緊野等下啦

講得岩，搞細路女原意係少女心智未成熟
但搞得基做0仔都一定係心智未成熟先會比人屌屎眼，咁點解可以合法

屌你呀
咪拎死gay佬互插屎眼咁核突既野同小妹妹玩比

.

真
我6歲果時已經瘋狂幻想畀我老豆強上
諗起都濕

下任美國總統可能答到你

我們都是拜登

正皮比巴打 一本正經地講歪理 同 膽色

佢好有道理

pish

湯十一正名化

基佬 真係好L 核突既生物， 唔好問點解反同，因為比基佬騷擾過

廢除咗咪多好多人同佢爭食

奧斯卡即比獎添。同埋好快班左膠會比個好聽嘅名

eg.人獸交->跨物種交配

咪撚歧視添呀告鳩你呀

如果食肉無問題，有咩理由唔可以食人肉

躝啦死基佬

so cute